法唔法國冇米八嘅男仔係殘障？

屌有時係街見到啲死米七矮仔
以為去撚咗侏儒國
好心正苦限制啲米七侏儒出街

脷伸米七九 九

似你

你米6？

樓主好高 好想比樓主抽插

今晚黎我度

吾法國

冇米九都唔好出街啦

唔呀屌你老母

米八以下係低等種族
米八以上先係正常人